大家認點買口罩，點解唔諗

明明依家就係封鎖強國入港最好時間，係到諗點買口罩，點解唔主動拎主導權，逼政府跪，根本民意一定係我地邊！

臨時政府

獨裁政府洗理民意？抽贏警犬咪你話事

智力不足就收皮啦